smartone 已死

$228 8G plan

冇事

係已死，快啲轉走，唔好拖慢我

過得去啦

唯一清泉 ，

死埋 可以用固網 或出call機

爆左要排隊

係屋企都咁 真係唔知想點 4.5全速無限plan

8gb咁少

5G plan
4G機

6GB後FUP Plan(已過6GB)

清泉？背後用好多華為野

新鴻基呀 清你老母

快轉走

咁呢位施主你用咩黃色台呀?

話撚左數碼通呢個垃圾台唔撚掂架啦, 樓豬

自從有咗5g近呢三個月真係好撚慢

咁你用咩台 咁撚把炮 反屌你老母

人地講收得好唔好 你老母 又拉政治野黎講

唔死你都你撚用

九巴都係shk 希望佢未坐過

太多人轉smartone

華為已經入侵左香港 九成都係用華為 避無可避

近排慢撚到痴線
想焗人上5G
咩唔限速根本騙局

有無方法一齊投訴到佢老母仆街死

同樓主同一個plan
慢到痴線同收得勁差
可以點搞